點睇台妹淫底=正,港女淫底=G 呢個現象

個妝？

你個妝連個妝都識淫底咁勁

G唔正咩而家？

唔洗識妝嘅，見人化得mk就話係雞（mk多雞竇），可以解釋呢個現象。

因為係人地國家
我地侵略其他領土既女=勁，我想屌埋一份，好光榮。唔會娶到有性病既
自己領土既女被人侵略=

此現象僅限連登出現

就算d女玩到有性病，sp有一打，都無所謂。
因為多數係台仔埋翻單
我地港男有相J梗係開心，好鼓勵